有冇人試過俾獵頭人喺街撩你

開頭講啲讚美說話
然後問有冇興趣做嗰行
話約個時間出嚟飲杯咖啡傾
有冇人試過 最後點

有沒比卡片？
以前試過幾次，上網查完間公司就沒去到
利申：男

有 model公司話想搵人拍廣告 頭也不回即走
即時諗起以前啲星探騙子警訊